# ANSIBLE PLAYBOOK
На существующие хосты устанавливает ElasticSearch и Kibana.

## GROUP VARS
|Переменная|Описание|
|----|----|
|java_oracle_jdk_package|Имя пакета JDK|
|java_jdk_version|Версия JDK|
|elastic_home|Домашний каталог ElasticSearch|
|elastic_version|Версия ElasticSearch|
|elastic_url|Адрес, с которого скачивать пакет установки ElasticSearch|
|kibana_home|Домашний каталог Kibana|
|kibana_version|Версия Kibana|
|kibana_url|Адрес, с которого скачивать пакет установки Kibana|

## PLAYS
### Java JDK
+ задается переменная домашнего каталога
+ скачивается установочный пакет JDK
+ создается домашний каталог
+ распаковка
+ создание переменных окружения на основе шаблона
+ для каждого play установлен тег **java**

### ElasticSearch
+ скачивается установочный пакет ElasticSearch
+ создается домашний каталог
+ распаковка
+ создание переменных окружения на основе шаблона
+ для каждого play установлен тег **elastic**


### Kibana
+ скачивается установочный пакет Kibana
+ создается домашний каталог
+ распаковка
+ создание переменных окружения на основе шаблона
+ для каждого play установлен тег **kibana**